老闆話調我去外國

加兩皮人工 做唔做。。

自己諗啦，咩都放上嚟

呢到連登

咩國家又唔講, 咩工作內容又唔講, 咁少資料討論條毛

你老闆想調你你咪比佢調囉
調調下就慣

咩國家？中國？